韓國瑜落敗：周一回市政府上班

屌你老味終於記得返工喇

高雄輸哂

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

立委國民黨高雄輸晒

渣GA

佢肯定高雄人想佢返去？

希望高雄人可以踢走條仆街